# Korean translation for screenlets
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the screenlets package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: screenlets 0.1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-10 06:36+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2011-01-11 17:49+0000\n"
"Last-Translator: Bundo <bundo@bundo.biz>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-07-07 04:33+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 13168)\n"
"Language: ko\n"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:89
msgid "Screenlets daemon"
msgstr ""

#. create top menuitems
#. name/version of this app
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:130
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:49
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1320
msgid "Screenlets Manager"
msgstr "스크린렛츠 관리자"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:132
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:918
msgid "Install Screenlet"
msgstr "스크린렛츠 설치"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:133
msgid "Get more Screenlets"
msgstr "스크린렛츠 더 가져오기"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:139
msgid "Launch Screenlet"
msgstr "스크린렛츠 런처"

#. create the bottom menuitems
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:143
msgid "Close all Screenlets"
msgstr "모든 스크린렛츠 닫기"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:144
msgid "Restart all Screenlets"
msgstr ""

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:147
msgid "Quit the Screenlets"
msgstr ""

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:219
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:605
msgid ""
"This application is released under the GNU General Public License v3 (or, at "
"your option, any later version). You can find the full text of the license "
"under http://www.gnu.org/licenses/gpl.txt. By using, editing and/or "
"distributing this software you agree to the terms and conditions of this "
"license. Thank you for using free software!"
msgstr ""
"This application is released under the GNU General Public License v3 (or, at "
"your option, any later version). You can find the full text of the license "
"under http://www.gnu.org/licenses/gpl.txt. By using, editing and/or "
"distributing this software you agree to the terms and conditions of this "
"license. Thank you for using free software!"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:251
msgid "Install a Screenlet"
msgstr "스크린렛츠 설치"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:100
msgid ""
"Important! You are running this application as root user, almost all "
"functionality is disabled. You can use this to install screenlets into the "
"system-wide path."
msgstr ""
"중요! 당신 은, 거의 모든 기능을 사용할 수 있다. 루트 사용자로 이 응용 프로그램을 실행하고있습니다. 당신은 시스템의 전체 경로로 "
"스크린렛츠를 설치하는 데 사용할 수 있습니다."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:101
msgid "Warning!"
msgstr "경고!"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:132
msgid ""
"Unable to connect or launch daemon. Some values may be displayed incorrectly."
msgstr "연결 또는 데몬 실행 없습니다. 어떤 값은 잘못 표시 될 수 있습니다."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:132 src/lib/utils.py:102
#: src/lib/utils.py:106 src/lib/utils.py:584 src/lib/utils.py:588
msgid "Error"
msgstr "오류"

#. delete the file
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:160
#, python-format
msgid ""
"Do you really want to permanently uninstall and delete the %sScreenlet from "
"your system?"
msgstr ""

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:160
msgid "Delete Screenlet"
msgstr "스크린렛츠 삭제"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:165
msgid "Do you also want to remove the Screenlet configuration files?"
msgstr "또한 스크린렛츠 구성 파일을 삭제하시겠습니까?"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:169
msgid "Can't delete system-wide screenlets."
msgstr "시스탬 전역 스크릿렛츠는 지울수 없습니다."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:269
#, python-format
msgid "Do you really want to reset the %sScreenlet configuration?"
msgstr ""

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:269
msgid "Reset Screenlet"
msgstr "스크린렛츠 초기화"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:358
msgid "Launch/Add"
msgstr "시작/추가"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:362
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:923
msgid "Install"
msgstr "설치"

#. but2.set_image(gtk.image_new_from_stock(gtk.STOCK_ADD,
#. gtk.ICON_SIZE_BUTTON))
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:365
msgid "Uninstall"
msgstr "제거"

#. but3.set_image(gtk.image_new_from_stock(gtk.STOCK_DELETE,
#. gtk.ICON_SIZE_BUTTON))
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:369
msgid "Reset Screenlet Config"
msgstr "스크린렛츠 구성 초기화"

#. but4.set_image(gtk.image_new_from_stock(gtk.STOCK_CLEAR,
#. gtk.ICON_SIZE_BUTTON))
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:373
msgid "Install New Theme"
msgstr "새 테마 설치"

#. but5.set_image(gtk.image_new_from_stock(gtk.STOCK_ADD,
#. gtk.ICON_SIZE_BUTTON))
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:377
msgid "Re-Start All"
msgstr "모두 재시작"

#. but6.set_image(gtk.image_new_from_stock(gtk.STOCK_REFRESH,
#. gtk.ICON_SIZE_BUTTON))
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:381
msgid "Close All"
msgstr "모두 닫기"

#. but7.set_image(gtk.image_new_from_stock(gtk.STOCK_REMOVE,
#. gtk.ICON_SIZE_BUTTON))
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:385
msgid "Options"
msgstr "설정"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:387
msgid "Create Desktop Shortcut"
msgstr "바탕화면에 바로가기 만들기"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:419
msgid "Launch/add a new instance of the selected Screenlet ..."
msgstr "선택된 스크린렛츠의 새 인스턴스를 시작/주가 합니다..."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:420
msgid ""
"Install a new Screenlet, SuperKaramba or Web Widget or Web Application  ..."
msgstr "새로운 스크린렛츠, SuperKaramba 또는 웹 위젯이나 웹 응용 프로그램을 설치 ."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:421
msgid "Permanently uninstall/delete the currently selected Screenlet ..."
msgstr "현재 선택된 스크린렛츠를 영구적으로 제거/삭제..."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:422
msgid ""
"Reset this Screenlet configuration (will only work if screenlet isnt running)"
msgstr "스크린렛츠 구성 초기화(실행중이 아닌 스크린렛츠에만 가능)"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:423
msgid "Install new theme for this screenlet"
msgstr "이 스크린렛츠에 대한 새 테마 설치"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:424
msgid "Restart all screenlets that have auto start at login"
msgstr "모든 스크린렛츠를 재로그인시 자동으로 다시 시작합니다."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:425
msgid "Close all Screenlets running"
msgstr "실행중인 모든 스크린렛츠 닫기"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:426
msgid "New Screenlets Options/Properties"
msgstr "새로운 스크린렛츠 옵션/속성"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:427
msgid "Create a Desktop shortcut for this Screenlet"
msgstr "이 스크린렛츠에 대해 바탕 화면에 바로 가기 만들기"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:446
msgid "All Screenlets"
msgstr "모든 스크린렛츠"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:447
msgid "Running Screenlets"
msgstr "실행중인 스크린렛츠"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:448
msgid "Autostart Screenlets"
msgstr "자동시작 스크린렛츠"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:449
msgid "Only native Screenlets"
msgstr "기본제공된 스크린렛츠만"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:450
msgid "Only third party"
msgstr "외부 추가만"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:476
msgid "Get more screenlets"
msgstr "스크린렛츠 더 가져오기"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:482
msgid "Show info about this dialog ..."
msgstr "이 대화 상자에 대한 정보를 표시..."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:483
msgid "Download more screenlets ..."
msgstr "스크린렛츠 더 다운로드하기..."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:484
msgid "Close this dialog ..."
msgstr "이 대화상자 닫기"

#. create checkboxes
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:518
msgid "Start/Stop"
msgstr "시작/정지"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:519
msgid "Auto start on login"
msgstr "로그인시 자동시작"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:520
msgid "Show daemon in tray"
msgstr "트레이에 데몬 보이기"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:650
#, python-format
msgid "Invalid string: %s."
msgstr "잘못된 문자열: %s."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:685
msgid "Install a Screenlet or SuperKaramba theme"
msgstr "스크린렛츠 또는 SuperKaramba 테마 설치"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:723
msgid "Install a new theme for the selected Screenlet"
msgstr "스크린렛츠에 선택된 새 테마 설치"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:768
msgid "Error Found"
msgstr "오류 발견"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:773
msgid ""
"Theme install error 1 found - Theme not installed , maybe a package error "
msgstr "테마설치중 오류 1개 발생- 테마설치 못함, 아마도 패키지 오류 "

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:784
msgid ""
"This package seams to contain a full Screenlet and not just a theme, please "
"use the screenlet install instead"
msgstr "이 패키지 뿐만 아니라 테마 전체 스크린렛츠를 포함하는 스크린렛츠를 사용하여 설치하시기 바랍니다"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:796
msgid "This package doesnt seem to contain a theme"
msgstr "이 패키지는 테마를 포함하고 있진 않습니다"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:819
#, python-format
msgid "Theme installed , please restart %s"
msgstr "테마 설치됨, %s 재시작 하세요"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:824
msgid ""
"Theme install error 2 found - Theme not installed or already installed"
msgstr "테마 설치중 오류2개 발생- 태마가 이미 설치되었거나 설치되지 않았습니다."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:908
msgid ""
"The Screenlets PPA is not listed among Software Sources. Adding this enables "
"installing individual screenlets from Package Manager (or Software Center) "
"and by clicking on an AptURL on web pages like Gnome-look.org. Would you "
"like to add the Screenlets PPA to your system?"
msgstr ""

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:908
msgid "Do you want to enable the Screenlets PPA?"
msgstr ""

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:911
msgid "The Screenlets PPA added successfully."
msgstr ""

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:911
msgid "Success!"
msgstr ""

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:913
msgid "Adding the Screenlets PPA failed."
msgstr ""

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:913
msgid "Failed!"
msgstr ""

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:919
msgid "Install SuperKaramba Theme"
msgstr ""

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:920
msgid "Convert Web Widget"
msgstr ""

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:921
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1028
msgid "Install Web Application"
msgstr "웹 프로그램 설치"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:941
msgid "New screenlets atributes.."
msgstr "새로운 스크린렛츠 속성"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:942
msgid "Lock"
msgstr "잠금"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:943
msgid "Sticky"
msgstr "고정"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:944
msgid "Widget"
msgstr "위젯"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:945
msgid "Keep above"
msgstr "상위 유지"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:947
msgid "Keep below"
msgstr "하위 유지"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:948
msgid "Show buttons"
msgstr "버튼 보기"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:980
msgid "New Screenlets atributes"
msgstr "새 스크린렛츠 속성"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1018
msgid "Web Application Url"
msgstr "웹 프로그램 Url"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1019
msgid "Web Application Name"
msgstr "웹 프로그램 이름"

#. found_path != None:
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1051
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1135
msgid ""
"There is already a screenlet with that name installed\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"이미 그 이름을 가진 스크린렛츠가 설치되었습니다.\n"
"계속하시겠습니까?"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1072
msgid "Web Application was successfully installed"
msgstr "웹 프로그램이 성공적으로 설치됨"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1075
msgid "Error installing!!!"
msgstr "설치중 오류!!!"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1076
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1161
msgid "Please specify a name for the widget"
msgstr "제발 위젯에 대한 이름을 지정하십시오"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1077
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1162
msgid "No HTML code found"
msgstr "HTML 코드를 찾을수 없습니다."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1081
msgid "Convert any webpage widget into a Screenlet."
msgstr "스크린렛츠로 임의의 웹페이지를 위젯 변환합니다."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1082
msgid "Step 1 : Find the widget you want to convert"
msgstr "1 단계 : 변환하고자 하는 위젯을 찾기"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1083
msgid "Step 2 : Copy and Paste the HTML from the widget in the box below"
msgstr "2 단계 : 복사 및 붙여넣기 - 상자에서 HTML을 아래 위젯에"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1084
msgid "Step 3 : Give it a name in the box below and click on Ok to convert"
msgstr "3 단계 : 아래를 클릭하여 상자에 변환하는 이름을 알려 주십시오"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1085
msgid "The name of the widget"
msgstr "위젯의 이름"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1109
msgid "Widget converter"
msgstr "위젯 변환기"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1157
msgid "Widget was successfully converted"
msgstr "위젯이 성공적으로 변환됨"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1160
msgid "Error converting!!!"
msgstr "변환 오류!!!"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1283
msgid "Screenlets-Manager must now be restarted"
msgstr "스크린렛츠 관리자를 지금 재시작 해야 합니다"

#. + constants
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:30
msgid ""
"Screenlets packager - (c) RYX (Rico Pfaus) 2007\n"
"Usage: screenlets-packager <path> [options]"
msgstr ""

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:69
#, python-format
msgid "The specified path \"%s\" does not exist."
msgstr "지정된 경로 \"%\"가 존재하지 않습니다."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:70
#, python-format
msgid "Found path \"%s\"."
msgstr "\"%s\" 경로 찾음"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:76
msgid "Failed to extract screenlet name from path."
msgstr "경 로에서 스크린렛츠 이름을 추출하는 데 실패했습니다."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:77
#, python-format
msgid "Screenlet name is %s."
msgstr "스크린렛츠 이름은 %s"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:81
#, python-format
msgid "No screenlet-file \"%sScreenlet.py\" found in the given path."
msgstr "주어진 경로에서 발견된 것은  스크린렛츠 파일 아님 \"%sScreenlet.py\""

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:82
#, python-format
msgid "Found %sScreenlet.py in path."
msgstr "경로에서 %sScreenlet.py 찾음"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:91
#, python-format
msgid "Unable to import module '%(name)s' from %(path)s. (%(error)s)"
msgstr ""

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:92
#, python-format
msgid "Successfully imported module: %s"
msgstr "성공적으로 모듈을 불러옴: %s"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:98
msgid "Unable to import class from module."
msgstr "모듈에서 클래스를 가져올 수없습니다."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:100
msgid "The class inside the module is no subclass of screenlets.Screenlet."
msgstr "모듈 내부 클래스 스크린렛츠는 하위 글래스 입니다.스크린렛츠"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:101
#, python-format
msgid "Successfully got class from module: %s"
msgstr "모듈에서 클래스를 성공적으로 가져옴: %s"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:132
#, python-format
msgid "Failed to create package info in \"%s\" (no permission?)."
msgstr "\"%s\" 에서 패키지를 정보로 만드는 데 실패했습니다 (권한 없음?)."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:133
msgid "Created package info file."
msgstr "만들어진 패키지 정보 파일입니다."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:151
msgid "Cleaned up and finished."
msgstr "청소 그리고 완료."

#: src/lib/install.py:58
msgid ""
"This type of karamba theme is not supported yet\n"
" Only older versions can be used"
msgstr ""
"karamba 테마의 유형은 아직 지원되지 않습니다\n"
" 이전 버전에서만 사용할 수 있습니다"

#: src/lib/install.py:114
msgid "Archive is damaged or unsupported, use only tar, bz2 or gz."
msgstr "압축 파일이 손상되었거나 지원 하지 않습니다. 오직 tar, bz2, gz 이 가능 합니다."

#. check if screenlet is already installed
#. found_path = screenlets.utils.find_first_screenlet_path(name)
#. found_path != None:
#: src/lib/install.py:128
#, python-format
msgid ""
"The %(slet)sScreenlet is already installed in '%(dir)s'.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""

#: src/lib/install.py:128 src/lib/install.py:194
#, python-format
msgid "Install %s"
msgstr "%s 설치"

#: src/lib/install.py:131
#, python-format
msgid "%sScreenlet is already installed"
msgstr "%s 스크린렛츠는 이미 설치되었습니다"

#. dir missing
#: src/lib/install.py:138
msgid ""
"Invalid archive. Archive must contain a directory with the screenlet's name."
msgstr "잘못된 아카이브.  스크린렛츠의 이름을 가진 디렉터리를 포함해야 합니다."

#: src/lib/install.py:150
msgid "Compatibility for this karamba theme is not yet implemented"
msgstr "karamba 테마에 대한 호환성은 아직 구현되지 않았습니다"

#: src/lib/install.py:177
msgid "Karamba theme was successfully installed"
msgstr "karamba 테마가 성공적으로 설치됨"

#: src/lib/install.py:179
msgid ""
"Invalid archive. Archive does not contain a screenlet or a valid karamba "
"theme."
msgstr "잘못된 압축. 압축이 스크린렛츠 또는 유효한 karamba 테마를 포함하지 않습니다."

#: src/lib/install.py:194
#, python-format
msgid ""
"%s was not packaged with the screenlet packager. Do you wish to continue and "
"try to install it?"
msgstr "%s 스크린렛츠 패키지가 아닙니다. 계속 설치 하기를 원하십니까?"

#: src/lib/install.py:197
msgid "This package was not packaged with the screenlet packager."
msgstr "이 패키지는 스크린렛츠용 패키지가 아닙니다."

#. set msg/result
#: src/lib/install.py:206
#, python-format
msgid "The %sScreenlet has been succesfully installed."
msgstr "%s 스크린렛츠가 성공적으로 설치 되었습니다."

#. create autostart directory, if not existent
#: src/lib/utils.py:101 src/lib/utils.py:584
msgid ""
"There is no existing autostart directory for your user account yet. Do you "
"want me to automatically create it for you?"
msgstr "사용자 계정에 대한 기존의 자동 시작 디렉터리가 아직입니다. 자동으로 그것을 만드시겠습니까?"

#: src/lib/utils.py:106 src/lib/utils.py:588
#, python-format
msgid ""
"Automatic creation failed. Please manually create the directory:\n"
"%s"
msgstr ""
"자동 생성이 실패했습니다. 직접 경로를 만들어주세요.\n"
"%s"

#: src/lib/utils.py:109 src/lib/utils.py:591
#, python-format
msgid ""
"Please manually create the directory:\n"
"%s"
msgstr ""
"수동으로 디렉터리를 만듭니다 :\n"
"%s"

#: src/lib/utils.py:620
#, python-format
msgid "Failed to add %sScreenlet."
msgstr "%s 스크린렛츠 추가  실패"

#~ msgid "screenletsDaemon: unregistered %s"
#~ msgstr "스크린렛츠 데몬 : 제거 %s"

#~ msgid "ScreenletsDaemon: registered %s"
#~ msgstr "스크린렛츠 데몬 : 등록 %s"

#~ msgid "Exception in ScreenletsDaemon: %s"
#~ msgstr "스크린렛츠데몬에서 빠짐 : %s"

#~ msgid "Invalid archive. Archive does not contain a screenlet."
#~ msgstr "잘못된 압축이거나 스크린렛츠용 압축 파일이 아닙니다."

#~ msgid "Installing %s"
#~ msgstr "%s 설치 중"

#~ msgid "Starter already exists."
#~ msgstr "이미 존재 합니다."

#~ msgid "Auto-create autostart dir ..."
#~ msgstr "자동시작을 자동으로 만듬"

#~ msgid "Failed to create autostarter for %s."
#~ msgstr "%s 자동시작 만들기 실패"

#~ msgid "Create autostarter for: Screenlets Daemon"
#~ msgstr "자동시작을 만듬 : 스크린렛츠데몬"

#~ msgid "Trying to launching screenlets-daemon ..."
#~ msgstr "스크린렛츠데몬을 실행하려고 노력"

#~ msgid "ScreenletsDaemon running ..."
#~ msgstr "스크린렛츠 데몬 실행중..."

#~ msgid "ScreenletsDaemon has been shut down ..."
#~ msgstr "스크린렛츠데몬이 종료되었음..."

#~ msgid "It looks like you are running %s"
#~ msgstr "실행중인 것들 %"

#~ msgid ""
#~ "The %sScreenlet is already installed in '%s'.\n"
#~ "Do you wish to continue?"
#~ msgstr ""
#~ "%s 스크린렛츠는 이미 설치 되었습니다 '%s'.\n"
#~ "계속하시겠습니까?"

#~ msgid "Removed duplicate entry"
#~ msgstr "중복된 항목을 제거함"

#~ msgid "checking for running daemon again ..."
#~ msgstr "데본 다시 실행을 점검중..."

#~ msgid "Please install screenlets from folders without strange characters"
#~ msgstr "폴더에서 이상한 문자 없이 스크린레츠 설치"

#~ msgid "Data dropped ..."
#~ msgstr "데이터 기록..."

#~ msgid "list contains themes folder"
#~ msgstr "목록 포함된 테마 폴더"

#~ msgid "list contains the screenlet name folder"
#~ msgstr "목록 포함된 스크린렛츠 이름 폴더"

#~ msgid "only contains the themes folders"
#~ msgstr "테마 폴더에만 포함"

#~ msgid "Create desktop shortcut for: %s/%sScreenlet.py"
#~ msgstr "바탕화면에 바로가기 만들기: %s/%sScreenlet.py"

#~ msgid "closing %s"
#~ msgstr "%s 닫는 중"

#~ msgid "Quit %s"
#~ msgstr "%s 종료"

#~ msgid "Launch %s"
#~ msgstr "%s 실행"

#~ msgid "Quit!"
#~ msgstr "종료!"

#~ msgid ""
#~ "Screenlets packager - (c) RYX (Rico Pfaus) 2007\n"
#~ "Usage: %s <path> [options]"
#~ msgstr ""
#~ "스크린렛츠 패키지 - (c) RYX (Rico Pfaus) 2007\n"
#~ "용법: %s <경로> [옵션]"

#~ msgid "Unable to import module '%s' from %s. (%s)"
#~ msgstr "%s 에서 모듈 '%s' 를 가져올 수  없습니다. (%s)"

#~ msgid "OK."
#~ msgstr "확인."

#~ msgid "DAEMON FOUND - Ending timeout"
#~ msgstr "DAEMON FOUND -  시간 제한 종료"

#~ msgid "Error in ScreenletsManager.connect_daemon: %s"
#~ msgstr "스크린렛츠 연결 데몬 오류: %s"

#~ msgid "Error: Unable to connect/launch daemon."
#~ msgstr "오류: 연결할 수 없습니다/데몬을 시작하십시오."

#~ msgid "Archive damaged or unsuported, only tar , bz2 or gz."
#~ msgstr "손상되었거나  지원하지않습니다. 오직 tar , bz2, gz 만 가능"

#~ msgid "Create autostarter for: %s/%sScreenlet.py"
#~ msgstr "자동 시작 만들기: %s/%sScreenlet.py"

#~ msgid "Delete autostarter for %s."
#~ msgstr "%s를 위한 자동 시작 삭제"

#~ msgid ""
#~ "You are about to install a theme in root mode. Continue only if you have "
#~ "gksudo installed, do you wish to continue?"
#~ msgstr "관리자 모드에서 테마를 설치 하여야 합니다. 관리자 권한이 가능 하며 관리자 권한으로 설치를 계속 진행하시겠습니까?"
